快啲叫晒記者入會議廳！

宣讀5點訴求
細數林鄭既不是
同過去做過幾和理非都無回應
一定要駁同情！

文宣可以幫下手作文
係時候做公關工作！